究竟佛系哩個詞係邊撚個作？

個撚個都係度佛系佛系
佛撚夠未呀

大陸

其實...係日本先

「佛系」為一網絡流行術語，是指一種有目的地放下的生活態度，早源於2014年日本著名女性雜誌《non-no》，該雜誌介紹了「佛系男」。2017年12月，「佛系男」關鍵字旋即爆紅網絡。

除咗用得多之外，呢個詞語有咩唔妥？

好認同樓主，呢幾日係ig fb都會不停見到佛系乜乜好柒煩

第一次睇到會好笑 之後乜鳩野都加佛系
簡直煩過西

咪同以前興潛水怕屈機嗰啲一樣
唔知點解係咁屌依家啲新terms之嘛
利申:大陸terms 除外

成個fb都係佛系
佛系減肥 佛系kol 佛系歌手

咪就係十個有九個用，所以覺得好煩

一個月後無人講

第一次聽錯以為係fuck閪男

佛你老母臭系就有

釋迦牟尼

青蛙初初出就聽過咩佛系青蛙
佛系咩意思真係唔知 無慾無求?

用得多就煩 咁你人生咪日日都好煩？

潮流係咁㗎啦 過一排熱潮退卻咪會少人用

一個詞都搞到你咁燥底 其實會唔會係你心理質素嘅問題

fuck hai

果然系

懶鳩係清泉咁 反一切潮流文化

Fuck閪